偈油舊左唔換會點

如果一直keep住加偈油, 但唔換, 會點

痾完屎唔沖廁不停加清水？

會變油泥漿住個引擎

偈油會固化
根住就會機器打柴
3-40000都唔換就會開始固化

唔好咁多比喻啦, 即係會無力, 定係點

會滿瀉

長時間唔換油，慢慢啲機油就會失去潤滑作用，同時啲甩出嚟嘅雜質會留喺偈入面
好彩就撻唔著
如果俾你撻得著先死，隨時行行下爆缸

仲有，如果你部車唔係燒/漏偈油，又點樣只加唔換？

你都幾無禮貌

因為我打工
有keep住check偈油
咁偈油舊左水溫會否高d, 定係一樣

會輕微升高

態度閪撚到

你試咗話我知

部車會壞，夠直接未

會發揮唔到真係嘅馬力

會行到引擎咁嘅聲

換偈油係車房呃你幫襯佢地咋 我部車買翻黎行左廿幾萬公里都冇換過咪一樣行得走得

利申 揸tesla

有冇推介邊到換偈油好？

買去油站換

係囉老奉咁 由佢炒車啦

無問題，你架車10萬唔換都得

唔係會貴好多咩

人工、回收費500落樓，油、油隔豐儉由人

我架車c200好似要8L油，即係大約埋單幾錢？
$1500？

唔好咁多問題啦
自己試下咪知囉

你抬左副V8落去？

v6，本身嗰副

C200 V6

c230

屌 下次講清楚

sor，咁要預幾錢先合理

落88換啦

當真係8升，偈油都至少800啦

油格呢咁？

百零蚊，係人工貴姐

你班傻閪勁多廢話抵屌

唔該晒巴打

有幾撚多廢話?
呢條問題本身就已經係廢話

屌你老母啦#3#4點撚樣係廢話
link都貼埋for reference
又係啲引人注意嘅傻鳩
死撚開啦屌你老母

收皮啦 洗撚引你個地底泥注意咩 死撚開

跟住佢又會問，你咁樣講左等於無講，點樣壞法拎d 例子黎

因為你打工

冧偈呀on9仔！

上個月自己買咗支美孚金裝1號0W-40換
部車感覺快咗好多

你試下咪知囉戇鳩仔

唔好咁多問題啦，做咗先啦

支那D的士，閒閒地都成5，60萬公里都唔換，佢地講換出黎同水一樣稀

會拿姐

啲芝麻糊幾靚

條撚樣開post博屌

啲老屎忽先會換
依家咩年代

加啲火酒開稀番就唔會變油泥
而且仲好爆好多
一比就成部model s咁彈射